[洗腦]有無人已經失控係咁聽Despacito？

雖然唔識西班牙文
但聽完第一次已經不斷哼 Despacito
同埋首旋律令人有跳舞既衝動

Despacito ~
今日已經聽左幾十次

Justin Biber 個cover 又係另一種感覺

Bang Bang ~

已經聽到厭咗

聽緊shakira

A vo ca do

咁你要聽下火炭麗淇

我都係 腦已洗

點起咗枝blunt
知我好撚chill

Despacito dadadadadadadadadacito

聽埋j balvin 個啲仲正

Chanteja？

Des.....pa...ci...to...babababababababa

係歐洲西班牙意大利週圍都聽到

今日係意大利聽左五六次

Goooooood

Despacito

係法國同西班牙無限loop緊

demositto?

我都係咁

依首歌有種神奇既力量 一聽就愛上 相信會紅爆全球

其實已經紅到就快out

最洗腦係首speedo

急屎